求巴打/絲打比下意見幫下我

同女朋友Long D緊 佢呢幾日因為同屋企人嘈所以好唔開心 我想FaceTime 陪佢 但佢岩岩講佢想一個人靜下 好無力 有無人知呢個時候我可以點幫到佢

哈 又一pair準備分手 開心～

我諗如果好唔開心既時候，都真係需要自己靜下既時間
知道身邊有人支持緊自己、陪緊自己，都已經好夠...

之前佢有冇都試過經歷過D好唔開心既時間架？

都有試過

多謝你嘅意見

佢都講左佢最需要既野
咁你就唔好煩住佢啦

之前佢有冇話會靜幾耐架？

佢第一次講想自己靜下...

好我識做架喇 多謝

如果係咁，巴打你都係留D空間俾佢
但同時都俾佢知道，只要佢需要你既時候，你都可以陪到佢

希望佢快D心情好番啦

唔好嚇我喇

承你貴言 希望佢心情快d好番喇
重有多謝你咁認真覆我

唔洗多謝啦
我諗巴打你上得黎問，都係想集思廣益下
long d真係辛苦，你地都要加油